🇳🇬 吳卓義做左咁多年戲都仲係成碌木咁

木無表情，做感情戲好能假
佢唯一係扮衝動果下似

做得最好係四大名捕既冷血
因為角色根本就係木口木面，唔洗有感情同表情

從來都唔識做戲
無演技

係

一見到佢就知佢衰衝動

轉行唱歌好過啦

別怪他~別怪他

Oh can you feel, our spaghetti

佢啲戲都唔好睇

鬼叫佢生到成個憤世樣咁

次次見到佢個樣就自動幻想佢會衝動做錯事

呢首好能好聽

佢好靚仔喎

同期黃宗澤開頭做戲都係好假，依家都進步左好多啦

佢係咪98古惑仔入面個個阿勇